\pagestyle{empty}
\begin{center}
    \zihao{3} \CJKfamily{Songti}\textbf{毕业论文（设计）中期检查问答}
\end{center}
\begin{flushleft}
{\zihao{-4}\CJKfamily{Heiti}\textbf{学生填写部分：}}
\CJKfamily{Songti}\zihao{-4}
\begin{enumerate}
    \item 你和指导教师一般隔多长时间\underline{\makebox[1.5cm]{}}天面对面讨论，每次约 \underline{\makebox[1.5cm]{}}小时，地点在\underline{\makebox[4cm]{}}。截止目前，你与指导教师共进行课题讨论\underline{\makebox[1.5cm]{}}次（包含但不限于面对面讨论）。
    \item 你的毕业论文(设计)工作一般在\underline{\makebox[4cm]{}}地点进行，平均每周工作 \underline{\makebox[1.5cm]{}}小时。
    \item 你现在已完成的主要工作内容占到全部任务的\underline{\makebox[1.5cm]{}}\%，目前是否已经获得核心数据以支撑你的论文目标的达成\underline{\makebox[1.5cm]{}}（是/否）。\par
    \qquad 以目前的进展，你预计大约在\underline{\makebox[1.5cm]{}}月\underline{\makebox[1.5cm]{}}日左右可以实现论文的研究目标。 本次毕业论文（设计）要求在4月21日前写作完成并且查重通过，你能按时完成吗？\underline{\makebox[1.5cm]{}}如果不能，原因是\underline{\makebox[6cm]{}}。      
    \item 你是本届保研学生吗？\underline{\makebox[1.5cm]{}}（是/否）；你是预评的优秀毕业生吗？\underline{\makebox[1.5cm]{}}（是/否）。(如“是”，请继续回答以下第5条对应问题）
    \item 你是否了解保研政策对毕设总评成绩的要求？是否了解优秀毕业生评选对毕设总评成绩的要求？达不到总评成绩要求的严重后果是什么？\\
    \underline{\makebox[\linewidth]{}}
\end{enumerate}
{\zihao{-4}\CJKfamily{Heiti}\textbf{指导老师填写部分：}}
\CJKfamily{Songti}\zihao{-4}
\begin{enumerate}
    \item 以上情况是否属实（是/否）：\underline{\makebox[1.5cm]{}}\\
    如“否”，实际情况是：\underline{\makebox[6cm]{}}             
    \item 对学生毕设工作态度及工作成效是否满意（在以下选项中选择）： \underline{\makebox[1.5cm]{}}        
    \begin{enumerate}[A.]
        \item 进度超前，给予表扬；
        \item 进度正常，希望努力；
        \item 进度滞后，给予警告；
        \item 几乎没有开展实际研究（设计）工作，导师决定放弃指导，终止毕设。
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
{\hfill {\zihao{-4}指导老师签名：\underline{\makebox[3cm]{}}}}\\
\hfill 日期：\underline{\makebox[4.7cm]{{\zihao{-4}  2025年3 月\quad\quad  日}}}
\end{flushleft}
